我好憎一生懸麵

話說我今日就去左食一生懸麵
特濃豚骨沾麵。湯底濃得黎冇死鹹，同埋應該係魚介豚骨？食落唔算太膩。麵條幼啲，又幾啱呢個厚既湯。叉燒好肥美又有炭香，正！食晒料頭加湯飲埋個沾麵汁，好爽麵如果多啲麵粉香就一百分！

咁食完之後我就share比女神bb：

：今日lunch食左沾麵好正
：邊間？
：叫一生懸麵，喺旺角
：個名日文食廣東話字
：下？
：一生懸命 > 一生懸麵
：你get唔get到
：唔明
：
：姐係佢哋用黎講自己好用心做麵
：係咪我太1999
：？？？......Yes

我而家真係好想死點解要食個咁難get到既pun

連登仔：食左飯未？
女：食左
連登仔：食咩飯？
女：麵
連登仔：食咩麵
女：拉麵
連登仔：咩拉麵？
女：一蘭拉麵
連登仔：有冇加辣？
女：冇加
連登仔：點解唔加辣？
女：唔中意
連登仔：唔加辣幾錢？
女：唔過一百，唔講住喇返緊屋企
連登仔：而家先返屋企？
女：食完野未返
連登仔：坐咩車返屋企？
女：巴士
連登仔：幾號巴士？
女：680
連登仔：680過海？
女：係
連登仔：680車錢幾多？
女：真係唔講住喇

連登仔：返到屋企？
女：到
連登仔：而家先返到？
女：沖涼，唔傾住
連登仔：你沖涼用咩沐浴露？
女：Lux
連登仔：哩隻牌子幾錢？
女：唔記得
連登仔：你沖涼沖頭定身先？
女：頭
連登仔：沖涼會捽個身幾多下？
女：一百下
連登仔：你有數住？
女：冇
連登仔：咁你又知？
女：估
連登仔：點估？
女：亂估
連登仔：亂估都估到？
女：唔講喇好攰
連登仔：點解攰？
女：OT
連登仔：唔辭職？
女：唔辭
連登仔：點解唔辭？
女：唔想
連登仔：辭啦
女：OK
連登仔：辭左未？
女：未
連登仔：幾時辭？
女：訓喇我
連登仔：咁夜訓？
女：係
連登仔：仲未訓？
女：覆緊你
連登仔：咁夜仲覆？
女：真係訓
連登仔：仲On緊？
連登仔：掛住我訓唔著？
連登仔：唔好諗太多我
女：好

佢話好。睇黎應該好快可以溝到佢了

係呀

講完唔明 就咪理佢啦
理解力咁低 你同佢講咩都1999架啦

但可能真係我講得唔好

我想問下九龍灣間一生懸麵點行, 我搵唔到

做多咗

好似係商場一入門口個位附近好間

說話畫公仔畫出腸就無意思
佢唔明就藍tick佢 解釋做咩

印象中係落樓梯一層

係好食

咪玩 我都理解得好辛苦 係絞盡腦汁嘅辛苦 但我都仲未完全理解到

連登仔最忌有自信

有樓梯落既咩商場門口直行 譚仔再入小小咋